到底要點無人性先至會忍心睇著班狗仔變骨

就算一個人有幾懶都無可能會成地都係垃圾呀？仲要困曬D狗入狗籠

講個故事

從前有個騙子諗到用狗場呃外界錢

本身冇諗到殺狗/對狗差

好可能呃1/3,但現實係即使100%用曬係狗場都唔會夠

既然10個蓋都蓋唔到5個煲,之後就闊佬理

大家住既樓,搭既車何嘗唔係一個狗場,大家快d作業啦

即係功利最大化